[YouTube]碌碌下見到有條片叫John Fake 2

我覺得拍得幾好

又剪接得幾順暢

開頭以為架仔黎
點知陀地野
開心share

推

仲有第一集都好高質

雖然啲演員柒柒地
但無可否認好有才華

下 陀地野？ 我都以為係架仔

睇埋其他

台灣下嘛？

我認得條片個場地係遊輪碼頭
仲有其他片有講野

係wor sorry原來係香港人拍
拍得幾好

推比多啲人知
撐下陀地

香港人泥,佢哋之前係拍遊戲新聞

無留意遊戲野鬼知咩

成個團剩係識pixel 同砌機van

一個都唔識
佢地咩來頭

game effect 變晒質

想要佢隻金幣多啲

Game effects
Team人做遊戲新聞嘅
拍片都係關於acg嘢

都總結得幾好 有睇就會明

more

有咩more
宜家靜係拍啲手機game廣告